原來屯門啲大媽過咗嚟中環碼頭

一入摩天輪已經聽到啲大喇叭響緊

小喬仙女咁靚，梗係要俾利是佢

地下仲要慘被阿叔爆樽

我仲拍咗啲片，返去再upload

果邊星期四+五都係大媽日

大聲到係煲低都聽到少少
老解碼頭已經叫嘈

班走地雞真係好L煩
不停污染我地既家！
班老野係咪前世未聽過歌？

明哂
仲以為係屯門果堆過左去

游擊大媽